球玉美沙呢？

屌，敎練唔識波。

連防中都唔洗打 條中場成班攻擊球員 點撚搞

冇美沙，不了

pavon meza都冇
教練食撚屎

無牙路

英超球皇 阿古路呢

屌奶星
蘇牙雷斯詐傷唔跟烏拉圭踢中國盃
走黎阿根廷隊跟小花踢友誼賽

阿特蘭大聯

蘇亞雷斯

羅美路？

收到風，牙蘇轉會河床

羅馬路 阿古獸 伊卡迪？
中場其實唔揀熱狗個lml

阿古路都無

淨係識fifa妖人martinez

都冇得踢，同rojo一樣

個蘇亞雷斯係以前踢安德烈治果個？？

係咪想玩死美斯
阿古路 伊卡迪 羅美路竟然冇
盧祖 希古恩又冇

Locelso 配賓尼加就好

賓尼加點解會落選 老？

阿古路退出咗
今季咁fit都嚟選

美斯反伊卡迪

皇蘇個龍呢

呢件本身係河床踢起

入到國家隊其實唔太關隊美職事

賓尼迪圖